東涌東環中層一房戶 沽568萬元

東涌東環中層一房戶 沽568萬元
16:45 2021/03/06

"......東涌東環2A座中層6室單位的二手成交，實用面積約392方呎，為一房一廁及開放式廚房間隔，外望向南園景及側望機場海景。單位近日終獲買家以568萬元承接，折合實用面積呎價約14,490元......"

想屌